麻煩各位散水撚同勇武入黎睇睇

今日機場依家場面係柒婆同共狗最想睇到
點解？
第一 不斷放風 制造白色恐怖 成功令一班係屋企既冷氣散水軍師驚真係會清場
不斷叫人走 甚至去用一啲未經證實既消息去幫啲狗官不廢一兵一卒去令大部分人走 令到我地自亂陣腳

第二 唔好忘記初衷 要記返立法會義士講過啲咩 要走一齊走 要留一齊留 同埋兄弟爬山 各自努力 點解到依家做咩決定唔係俾前線決定呢 就算真係有鬼係入面都好 我相信唔多50人 我地既兄弟係多過啲鬼100倍呀 仲要今日係和理非 我相信前線一定可以做一個好好既決定 而唔係咁多位冷氣軍師比意見

第三 今日有咁多消息同員工證 我有理由懷疑 依家啲員工證同消息都係狗放岀黎 目的係想我地將假既野當係真 點解？因為一直以來我地一見到員工證就會低心入面就相信 會覺得一定係企我地依邊 但係唔好唔記得 依家狗隊換左人管理指揮 做任何決定都係不擇手段 你越覺得無可能既野就越有可能 你覺得岀黎既人無鬼 就放隻鬼入去 所以依家要做既野唔係要揾邊個係鬼 咁樣只會互相懷疑 到最後就會分化 大家岀黎只要唔好行單 同互相照顧 一個手足被捉 就十個手足去救 咁樣內鬼就會廢左

第四 擔心係無問題 但唔係瘋狂叫人走叫人撤 點解唔選擇講 邊到的到有狗 邊到邊到有消息講 前線留意下 有需要就全部一齊撤 唔好留低任何手足 咁講會唔會好啲呀

第五 亦都係最重要 三個不 不割蓆、不譴責、不篤灰 有任何手足做錯講錯都好 我希望大家吸取教訓 改善下次行動 而唔係淨係批評

最後 香港加油 我相信我地一定得 有能力再次望到我地既將來

自推10連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

對唔住今日柒咗

10

屌你 阻我10連

其實唔駛灰心
今日散咗 聽日又再聚
亦都證明政府真係好驚你哋搞機場
佢點都冇可能唔俾人入機場

我最唔想見到 散水撚同留守撚互相批評 互相分化

推

Push

再次10連

對唔撚住 聽日見

屌又阻咗唔覆啦對唔住 聽日見

聽日見

唔分化 唔篤灰
大家都係同路人

繼續互屌就中對家既計
團結一致先係力量

手足，加油
我都覺得好對唔住，因為都有份叫大家返黎
希望手足要萬事小心，一個都唔想少

仲有tg有冇辨法鳩走哂D鬼，我P牌5介意同佢地一齊冚家富貴

幫你推翻

大家記住我地最大既武器係攬炒
只要抱住依個決定 任何問題都唔係問題

心

其實可能佢見少人, 唔行動都得 , 因為對方都睇到連登post, 咁多機停飛,你估香港國際機場玩咩,係咪？

721